Crazy driving terrorist attack by POPO again

They are willing to kill someone or make someone disable.

push

痴撚線...

Police = murders

fucking crazy

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩
MP list is already here. Start writing now. Write your own feelings about what's going on in HK to emotionally affect them. Trust me, they are going to read it.
Save British Hongkonger now
Put CCP killers in sanction now

PISH